學生哥呢個時勢可以返咩pt

本身返緊一份intern一份pt sales
Intern好低人工 得40$一個鐘
同埋需要我先有得返 一星期可能得幾粒鐘
Sales啱啱俾人炒左 因為肺炎裁員
Online teaching多咗好多時間
因為冇問屋企拎零用 平日出入搭車食飯都係自己
好想返工過下日神同搵零用錢

foodpanda

私補？

撘單問

uber

之前有試過搵私補介紹平台
但冇消息

兒子

賭波

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

學生哥+1
返緊做緊零售既office 做下D文職野
公司FT定PT都冇cut人
佢仲想我返我越多越好

做長工都被人裁，點會有服務業仲請PT？
便利店果啲？

如果有就好

都冇錢點賭

人工o唔ok先

晚間餐廳清潔有冇興趣？

其實我諗出面啲office pt低極最少都有$60
有返咁上下學歷都值呢個價嘅
我嗰間就$65
有frd做其他要多啲Skill嘅可以開到$70

上網就咁打兼職/短期搵都大把啦

ptbf

怕辛苦呀嘛，唔通大學生做洗碗呀

文職/sales都大把啦
定Google下都辛苦

得40$一個鐘
口罩廠/HKTVMALL?

點解我腦細出價可以低撚到咁
本身37.5的

睇睇hktvmall先

你估我冇搵過咩搵過冇回覆麻
夠多藍店請人啦 你做唔做丫

做前線係低啲 仲要Sales 仲要Intern呢排啲零售業死哂Cut都唔奇

果位ching 9成無係呢排搵工
就算ft pt又好 好多都無請人 / 有請既 但連cv都無view過 擺明請左

下我啱啱星期二簽咗contract
其實你有大學生資歷 已經好多公司會考慮
我而家都搵緊第二份pt 日日係到睇pt網

我搵左好多份 有幾份本身話請 但臨簽果陣又話cut budget

認真搵藍店錢洗番落黃店到唔好咩
老細冇睇住又西下啲客幫佢趕客

其實我intern都係office工唔駛話見客
只不過係多嘢做先要我
但個行係將來自己想做嘅嘢 所以做住先

咁諗又ok嘅

$200起機
下個sem可以睇樓

我$70 上個月老細叫我唔洗番 3 月可以番多D

學生哥+1
返緊誠品加保險intern 叫穩定收入
保險intern仲請緊大專生啊我個間

如果大專生有興趣做保險intern可以搵我
不過有頭髮邊個想做保險狗

點解你哋返office工閑閑地都有70$粒鐘

想走頭無路先做保險狗
連登仔最憎行業之一

咩叫閑閑地

點入行？ 4年半之後想做

都係咖 你真係唔掂先搵我啦 我都安排到你interview的

可以留意下誠品啲專櫃 我返緊 hea爆收$55

人哋停課俾你隔離，你就出去做part-time，好撚嘢

我都隔離咗喺屋企好多日
我覺得返工好過啲撚樣去行山囉

想向各位巴打/絲打請教點搵好PAY PT
我係19fg本身搵咗教席 準備教書 但係依家要停課到4月20
本身積蓄唔多 銀行得番3位數 又差緊卡數
依家接近0收入 得番2份補習頂住
打算做惠康/百佳Pt 但係得$45/hr 真係有D少
想搵份50/hr以上 真係咁難咩

SF 通宵倉$72-82

好似有啲pt興趣班導師都ok 可以搵下

點apply架 上佢網唔覺有pt既？

搭單問埋

炒散

有冇得介紹 可留tg

下個sem可以跳樓

小朋友係咪未經歷過沙士 定隻病死得唔夠多人唔夠恐怖
樓上有個重叫人返保險真可悲

黃色經濟圈每年交15%稅，無人喺藍絲/政府手上攞返15%就只會收皮。返緊工做錯嘢比唔返工更加大威力

檢疫中心好似請人

你留 我放工tg你

ptgf/ptbf

YouTuber

有冇人做過?

好唔好做?

係咪返工時間任你揀!?

做食蕉

你有就當全世界都有得簽?

有教席停課會無錢收架咩？

女朋友

證明唔係冇人請人囉

係呀你證明到, 但無說服力啫
例如100個人搵工, 得10個都無可以簽到約, 講出黎都無乜意思咁囉

保險intern 係咪姐係sales

我contract炸
本身準備簽約，2月3翻工
點知教育局宣布停課，份約咪仲未等簽得成

唔該曬

Teller

送貨

細公司請緊pt會計文員，$60 一個鐘，唔知有無人有興趣
(地點： 火炭)

恐慌姐

son of sugardaddy

茶飲店，珍珠奶茶店店務員
補習

夠大撚把人山照行水煙照食啦點都高危過返工掛
何況而家講緊係搵工

點apply,有興趣

茶飲店pt請人麼